====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous n ’ avons pas contacté les Maires pendant que nous le faisions puisque l ' obstacle présenté par le Ministre de la Construction nous a mis un an de retard aux Z .
Entity Name (Type) :: Z (MISC)

2. Sentence: A . D .
No features found.


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Maires (ORG)
Ministre de la Construction (ORG)
Z (MISC)
Total entitiy counts: 3

